想儲錢去第二個國家做生意…

到底應該試唔同工拎多d經驗 方便到時自己選擇可以多d
定係搵份高人工d但係轉唔到行既工 儲夠錢直接走算?

巴絲比d意見

諗住做乜生意

依加諗住一係零售一係飲食
儲完錢可能果邊都變曬樣 所以話唔埋